全世界都睇得出「理大事件」係政權暴力鎮壓，係連登仔先話自己輸左場戰役

咩戰役？
有冇槍又冇炮
人地就實彈衝鋒槍，高空追擊手
係武力咁大差別下，點會係戰役？
理大學生係被武力鎮壓

話輸既你知佢乜水咩

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

其實睇下用咩角度睇
捉左成1100人 我好難講得出話贏左

但如果就國際角度睇 我地取得左豐滿既成果
人權法極速通過 全世界都知港共 黑警圍攻各大學

簡單咁講
勇武力量被嚴重重創 國際力量加強介入香港
綜合黎睇 最多叫慘勝

講得岩
本來雞蛋對高牆就係建立係雞蛋會碎既設定上
撇開我地自己人既浪漫情緒
其實就係要個政權打壓得愈肉酸先會有noice
而家論成敗輸贏仍然係太早

而家先係開始

起碼得到世界注目
全部鬧政府鎮壓大學

由頭到尾都冇對等武力
根本係暴力鎮壓

鎮壓理大肯定係錯誤決定
睇後果就知
紅隧封住冇得行

你估黎明行動可以搞好耐咩
政府都on9

有0.3有真心膠

撐咗半年 史無前例
成撚日都話輸輸輸

根本就係非人道禁錮

贏得世界既關注
輸左千一個香港人既未來

贏定輸都好，香港人個心一定唔可以死

推

全世界都贊緊POLY手足
得連登on99屌9自己人

連登屌自己第一名

Sad but true

武力鎮壓大學係死罪黎

被捕就當輸你永遠冇可能贏，睇吓歷史啦好心，香港根本未撚開始呀，被捕就叫生哂到時開始明殺你點算

係 睇twitter 國際新聞就知 佢咁對學生 學生還手係唔會有錯 班港豬藍絲只係信所謂既法治 覺得犯左法就拉哂佢

yes
火魔根本係防護